【和理非入嚟睇】你地只需要做一件事！！

推啊

自推

使旦揀咗個台

可以

唔好淨係讚 幫手推

推

p仔

唔好同我講你着件衫都驚啊！

推上去

黑衫黑褲幾咁型
啲泡菜仔都咁着啦

最好叫埋屋企啲淺黃深黃長輩着全黑

香港人 唔好俾白色恐佈嚇撚到唔出黎
即使你係和理非 好驚俾人拉嘅
都要做啲嘢架啦
唔係班狗拉曬班前線
就少咗希望啦

唔好淨得嗌口號 發ig講好嬲
做啲嘢幫前線！

幫推

幫自己推

一齊着黑衫黑褲！

毒撚無人理

幫手足一個忙 着黑衫黑褲

真！

只係好少嘢 就幫到前線
好過po ig話你好嬲
嬲係無用㗎
要行動

Cosplay下前線
唔係叫你地做真前線